到底戒煙會有咩後遺症

你會體會到戒煙既痛苦

銀包入水後遺症

覺得煙係臭

肥左好多

銀包多左錢唔知點洗症

我係咁作嘔

會肥

身體變得健康後遺症同少左歧視目光後遺症

食慾大增，記得做運動

今日先day1

一問
想問吓食咗幾十年之後戒咗唔食
個後遺症係咪會衰過食開果啲人
因為見過有啲case係戒咗幾年後就去咗
btw食緊想戒仲快啲戒咗佢啦

之前食左六七年 平均每三日兩包
但早排到左某日唔想食就無再食過
雖然省左買煙錢 但都係會唔知洗左去邊

應該係短時間姐？

呢啲叫斷癮

食煙10年,戒左1年仲有心癮